［求置頂］超重要，大家入黎諗新口號

大家都應該feel到光復香港、時代革命依個口號係有佢既問題。

如果有幸既話，我建議喺依個post 諗新口號，conclude後再開新post，將口號寫喺標題度，再大量做文宣。

八粒字，要有同樣既號召力，我相信難唔到連燈仔。

我先拋個磚：

警黑亂港 公民抗命

（其實我覺得12字都有得諗）

自推

自推 x 2

自推 x 3

請全世界入黎！！究竟我地係咪要港獨？目標要一致！！

如果唔係爭取港獨，請立即澄清

根本個口號係中共宣傳比大家
傻仔先會跟住叫

自推 x 4

推

自推 x 5 香港加油

自推 x 6

修復香港 抗爭有理

推 x 7

再推 x 8 我真係覺得口號要改，你去過中環集會就知，好多人唔肯一齊嗌

唔洗
但要做返好文宣，令民意唔好因爲放火而流失

自推 x9 (同時希望有第二個熱門post 係關於改口號既，咁我唔使再推）

警黑勾結，市民自救

抗命有點aggressive

自推 x 10 前線義士都冇放棄 我唔會咁易放棄

自推 x 11 大家同意要改既幫手推推呀，未必要即時出貨既

其實不無道理 雖然光復香港 時代革命有佢意義係度

但如果要更有號召力同增強士氣

同路人唔需要執著係口號！簡個大眾接受度高更有成效！

呢d行為無得靠文宣兜，文宣目標係邊d人先，文宣作用唔係圍爐取暖打JJ

港人自救 港人治港

我有D外國朋友, 都唔知點同佢解釋我地個口號, 光復、革命, 真係得同路人先會明。

我行幾次觀察，光復香港口號，大部分中老年都唔會跟叫，反而警黑勾結就會有反應

警黑勾結係所有香港人最反感既事, 因為最切身

轉轉轉轉你老母

自推 x 12

但如果口號對住黑警 就會好似中共咁 人民對抗人民

方向要以政府為首 始終覺得警察係副線 雖然佢地依家企係政府前面

睇黎主流係唔改口號

唔好一黎搞老母啦 大家都係想件事成功 同路人

你睇淋病死唔肯用撤回 咪搞到今日咁！

唉 .. 見到有人話光復香港 時代革命勁多人跟住叫, 前線或者定得耐既防線就係, 近排各區既突發戰線根本冇乜街坊叫, 唔同真係平行時空?

唔好俾人帶風向 十二小時唔夠一班人話要轉口號 次次上連登個風向都唔同左 你地唔係聚集緊唔同路既人 相反 你地係不知不覺咁幫手分化自己人

我追溯唔到光復香港依個口號點黎, 但發現有問題 (個問題係光復講唔出問題既核心, 革命被標籤港獨), 點解仲唔肯改? 痴線...

我唔係話樓主五毛定乜野 我無得查證 但你要知道呢個口號唔係憑空彈出黎 呢個係初衷黎 初衷唔會變

光復香港 時代革命

光復香港、時代革命依個口號, 前線真係好入心, 好成功。
但縱向感染力真係唔夠, 求下大家改啦..

自推 就黎冇力

標籤係人地俾既 革命係自己爭取 你覺得革命呢兩個字有問題 咁我地呢兩個月做緊乜野？唔通下次林鄭出記招個口號唔岩佢心水 你又改口號？

轉你老母

由老野都細佬都識講 你要轉？？

光復香港、時代革命

算啦 其實聽到啱心水就會嗌 就算冇叫光復香港 時代革命 叫到香港人 加油 都係同路人

個口號第一日出現我已經覺得有問題, 到依家先講唔係絕對同林奠有關, 而係累積聽到好多聲音。

依兩個月係好成功既抗爭。

但係我覺得, be water, 好難去到「革命」既地步...

屌啦, 知唔知咩叫縱向滲透力?
一個冇咩差佬直接扑過既港豬, 聽完你嗌, 覺得你on9, 仲會幫你search下睇下個口號咩意思? 傻撚左?

咁你唔做文宣去加強縱向滲透力?
傻撚咗？

屌好後悔同你長篇大論 bye9bye

你憑咩up得出"咁你唔做文宣去加強縱向滲透力"?

吓......呢句野係一齊叫既
唔做文宣去傳出去咁做乜春？

你憑一個人出過幾多post (有意義既post) 黎judge佢最新一個post有冇意義? ...............

你個post真係有撚意義
我鐘意講咩就講咩 .講天滅中共都得啦 傻99咁

你既意思係咪要我整一堆貼紙 , 下面解釋番光復香港、時代革命既意思, 之後貼係Lennon wall?